[
    {
        "randomId": 779
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Sine irarisha hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Ibibonobono",
            "option_3": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_4": "Igisura",
            "correct_answer": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyabwumira mu ijana",
            "option_1": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Urujyo ku nkoko",
            "option_4": "Urukorogoto",
            "correct_answer": "Urukorogoto"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiranduguru ingoma y'abashi",
            "option_1": "Amasaka",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_4": "Ibirayi",
            "correct_answer": "Ibirayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Ingata mu ruhira",
            "option_2": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_3": "Amazi mu muheha",
            "option_4": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Ubukumi bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi mbona abagore bambaye impeta bose",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bisa bidasa ururo n'urumanfu",
            "option_1": "Umugore uhetse",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Amasaka n'urukungu",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Amasaka n'urukungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera amacumu yacuzwe n'intoki",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Amasuka",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Amasuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyoko yagira impanga mbi irakamurasa",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Umuriro, umuyaga",
            "option_3": "Igisenge cy'inzu",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Igisenge cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ikibyoya ikibyanwa mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Icyugu mu nshoce",
            "option_2": "Injuma y'uruhinja",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Icyugu mu nshoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka kagabo kakwica so",
            "option_1": "Intosho",
            "option_2": "Agahwa m'urwondo",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Intorezo",
            "correct_answer": "Agahwa m'urwondo"
        }
    }
]